hkcc retake sem5一問

想問有無ching解答到sem5最多可以讀幾多科

同問幫推

讀咁耐既

好似都係6

應該都係計credits,18，3credits咪6科